讀得nursing真係中意nursing?

為人工咋7頭

條數唔係咁計

如果係為人工 咁點解咁多人resign

一入之前為人工 做落唔好做/manpower shortage咪走囉

讀緊 為人工only

想讀，但唔會做

咁有無報

有

唔鐘意會讀得好辛苦

雖然人工係唔錯 但係唔鍾意讀真係會讀得好辛苦

其實有幾多人讀個科係真係鐘意個科

讀緊 唔係鐘意
邊個鐘意返工架

一開波個個喺度扮天使 到最尾

邊撚個會鍾意番工呀 ON99

社科撚

same 對學既野有興趣，但覺得自己冇能力做，想問下你讀完諗住點？

頂我都係
讀緊 鍾意讀
但經過實習好驚第時做唔到 個人好易急
諗緊第時轉其他醫療科

但其實除左medic同nursing仲有咩醫療科好揀

OT PT RT ST

FF溝到醫生or比醫生溝

多數為錢讀果堆都係讀東華/ou

讀完做救護

呢堆好似poly先有，仲要勁難入

救護係咪唔洗degree都做到？

Dse 5科lv3就得

仲有明愛

讀完，做緊，真心中意

巴打rn定en

試下人工得返50%睇下仲愛唔愛

1萬5千蚊搵鬼做啊

rn
雖然更大可能係未搵到有無其他野更中意

搵到更中意既野仲繼唔繼續做呢份工

睇下果份搵唔搵到食啦，亦可能儲左一筆錢先轉。講開又講我覺得做護士做到嘅野好少，當然可能因為我廢

你指邊方面少先 要睇下咩ward

其實都係跟order做野咁

其實為錢

都係做下routine野palliative care黎?

ST 得HKU有

OT RT in東華we 7

批左牌喇咩

2016年11月19日 13:48
醫療化驗科學及放射治療學課程，於今年8月分別取得輔助醫療業管理局轄下的醫務化驗師管理委員會，及放射技師管理委員會的專業認證，畢業生可申請成為註冊醫務化驗師或放射治療師

acute ward 不過就算有咩突發野最後都係醫生決定

sor我資料唔update.早個一兩年都仲未批
你讀緊啊?

有無做到飯都無得食

我就係果d鐘意做既柒頭

完全無得食都少嘅